C.朗再被仔仔拋離

C.朗拿度兒子「小C朗」收穫了在祖雲達斯梯隊的第二座冠軍，他6場轟進13球。

「小C朗」這次獲得的獎盃叫塞德里亞諾一月杯冠軍。他6場比賽場場入球，一共攻入13球，可以說是祖記U9奪冠的最大功臣之一。

這已經是「小C朗」加盟祖記後的第二個冠軍，一舉超越老爸。C.朗拿度來到祖記後拿到了意大利超級盃冠軍。

就在去年12月上旬，C.朗拿度曾發佈了一條「小C朗」和獎盃合照的狀態。

佢個仔同齡黎講真係超晒班

個仔應該係佢老婆同美斯生既，以雞姦朗既垃圾基因生個仔無可能識入波

邊個先係

等多幾年 15-16 隨時踢到一隊

想見到朗同朗仔可以同隊一齊上陣
睇下朗仔會唔會比球王黑面

到時咪又係俾上帝斯食住，上帝斯踢到雞姦朗個孫退役都仲食住佢

同隊班細路咁細個已經識踢擦鞋波仲超班

有世盃

如果02年巴西唔係靠黑哨同死好命，果屆世界盃一定係美斯神既阿根廷囉，果屆阿根廷啲隊友仲要廢到無倫，累走美斯隻盃

細個超同齡班係做職業球員入門資格嚟 起碼１４，１５歲都仲係超晒班先算係天才型

淨係知佢個仔體能一定好撚fit

但有世界盃

同美斯神一樣輸隊友囉，只不過一個無世盃，一個無歐聯

世盃囉

你唔俾個仔學老豆門前等餵架？

佢老豆係美斯神，呢個世界得神既入波先算入波

一世龜縮喺一個會咪無世盃囉